本金一千蚊,目標一百蚊

每次事前飛
當到左10萬蚊盈利既時候會SHOW出我馬會帳號睇下收到幾多打賞再決定落去
有錢齊齊搵

逢賭必輸

本金一千蚊 目標一百蚊？

係一百萬!!!!!!!!

做左一輪功課後選左呢場
賭錢黎講最重要既就係信念
果度氣唔好洩
果種勢唔好怯

PS.第一場001

開個LIVE都4586USD啦

真係上到十萬先至打賞,無料到就當提供笑話娛樂

中

第一局出事失利,而家澳假第一注
PS.002

跟10蚊

笑撚死

好快去到一百蚊

目標係輸淨100蚊？

好波

廢話少講,緊急落注
PS.003

好快到100

又

又中

離目標越黎越近 加油!

......經過一輪既考驗,本金由1000經已跌至500,情況十分嚴峻
無可否認距離10萬盈利既目標仲係好遠
但不必灰心
跟據我玩賭馬GAME既經驗,只要行順左道氣就可以KEEP到終點
點一次我由100蚊羸到3億
PS.重申一次,我既目標係一百萬,10點30分德甲繼續

做左功課

繼續

上100味

跟咗大岩？

勁中

條友真係唔識架喎

無注中，真係上一百

仲有333,預兆黎緊,風起了

直接一千賭盤，推咪算

賭啲無謂波等於倒錢，又總入球又孖膽又主客和。。

鳩買就是羊

去到最後一百先ALL IN,目前根據緊條公式玩,

下場買咩

呢注過後話咁快就得返130蚊

同路

巴狗未派買唔到，祝羊

PS.007
今注後只剩100.大家玩得盡興D

有料

全中，上一百

真係目標一百蚊

全中！

樓主已立flag
輸到仆街

真係好撚on9

樓主柒少陣啦

仲要打賞

廢話小講

注碼清袋

超額完成 去到0蚊
樓主打算點慶祝